日本將會上映一念無名

下年2月
不過都會捧場睇多次

打錯一念無明先啱

如果唔係原班聲底配返日文我無性趣

呢啲小眾戲一定無日文放心

余文樂條仆街
不了

哩套輕輕帶出到香港幾種嘅社會問題

曾志偉都係大仆街，但係呢套真係做得好

同佢一齊開過工
唔會睇佢任何有份演出既片同買佢代言既產品

啱啱先諗起佢去個friend婚禮上台搶咪屌柒台下啲人唔尊重一對新人個幕

日本都上映